你地戴住耳筒幾耐會開始累/痛要除低?

我2個鐘就要除低

用cm就唔會

我夜晚帶住耳機訓 如果唔戴會訓唔著

我戴住耳機會瞓唔到 feel到好唔舒服

我對cm 兩年冇戴
早排拎番出黎用
一塞入去個下好似比黑鳩強姦耳道咁

覺得airpods用幾耐都冇問題

其實我講耳筒係想講大耳牛

真

入耳嗰隻呢咁

cm戴得多耳屎都大粒d
同埋塞鳩住出音位

用到外耳炎😭😭😭睇咗三次醫生 宜家都無乜戴了

講緊pro

M50x 夾到仆街
m1st 聽2 3個鍾都還好 再多都痛
其實係睇EarPads 不過換earpads 有風險會變聲
想長用耳機就諗諗佢

係唔係太大粒

可以載十幾個鐘都冇咩問題
可能太多年 鬆晒

btw大耳牛最高

睇住耳聾

Airpods既話無電就除低
Cm既話成日都得

試過？

比起會痛同累
我覺得熱+出汗出到痴線比較麻煩